<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

	<string id="st_af_kevlar_name">
		<text>Кевларовые пластины и крепления</text>
	</string>
	<string id="st_af_kevlar_descr">
		<text>Кевларовые пластины широко известны своими защитными свойствами и поэтому высоко ценятся. Они могут выполнять самые разнообразные функции, но наиболее важными из них являются поглощение воздействия энергии пуль огнестрельного оружия, в основном, на передней и задней частях туловища. Представляют собой облегчённую альтернативу тяжёлым стальным пластинам. Кроме того, позволяют дольше поддерживать броню в хорошем состоянии за счёт значительного снижения износа брони при контакте с противниками. Используется воинскими частями всего мира.\n \n
		%c[ui_gray_2]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[ui_gray_2] военное изделие\n
		%c[ui_green] обеспечивает защиту BR1\n
		%c[ui_gray_2] можно носить только одну плиту\n
		%c[ui_red] уменьшить скорость передвижения при экипировке на 2%
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_plates_name">
		<text>Стальные пластины</text>
	</string>
	<string id="st_af_plates_descr">
		<text>Специально разработанные пластины, изготавливаются путём длительной и сложной термообработки стали. Производятся с учётом баллистических свойств брони и установки различных модификаций и модернизаций. Используются для гашения ударов на передней и задней частях туловища. Такая защита имеет свою цену, поскольку толстые стальные пластины очень тяжёлые, они также значительно ограничивают скорость передвижения и манёвренность. Позволяют дольше поддерживать броню в хорошем состоянии за счёт значительного снижения износа при контакте с пулями или ударами. Широко используется отрядами специального назначения.\n \n%c[d_red]\n\n%c[d_red]ВНИМАНИЕ:%c[ui_gray_2]\n \n%c[default]Сталь является хорошим проводником и, находясь так близко к телу, делает носителя более уязвимым к воздействию электричества. Следует соблюдать осторожность вблизи электрических аномалий и других источников электрической энергии.\n \n
		%c[ui_gray_2]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[ui_gray_2] военное изделие\n
		%c[ui_green] обеспечивает защиту BR4\n
		%c[ui_gray_2] можно носить только одну плиту\n
		%c[ui_red] уменьшить скорость передвижения при экипировке на 7%
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_kevlar_up_name">
		<text>Улучшенные кевларовые бронепластины</text>
	</string>
	<string id="st_af_kevlar_up_descr">
		<text>Кевларовые пластины широко известны своими защитными свойствами и поэтому высоко ценятся. Они могут выполнять самые разнообразные функции, но наиболее важными из них являются поглощение воздействия энергии пуль огнестрельного оружия, в основном, на передней и задней частях туловища. Представляют собой облегчённую альтернативу тяжелым стальным пластинам. Кроме того, они позволяют дольше поддерживать броню в хорошем состоянии за счёт значительного снижения износа брони при контакте с противниками. Используется воинскими частями всего мира.\n \n
		%c[ui_gray_2]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[ui_gray_2] военное изделие\n
		%c[ui_green] обеспечивает защиту BR3\n
		%c[ui_gray_2] можно носить только одну плиту\n
		%c[ui_red] уменьшить скорость передвижения при экипировке на 4%
		</text>
	</string>
	<string id="st_af_plates_up_name">
		<text>Улучшенные стальные бронепластины</text>
	</string>
	<string id="st_af_plates_up_descr">
		<text>Специально разработанные пластины, изготавливающиеся путём длительной и сложной термообработки стали. Производятся с учётом баллистических свойств брони и установки различных модификаций и модернизаций. Используются для гашения ударов на передней и задней частях туловища. Такая защита имеет свою цену: поскольку толстые стальные пластины очень тяжелые, они также значительно ограничивают скорость передвижения и манёвренность. Бронепластины позволяют дольше поддерживать броню в хорошем состоянии за счёт значительного снижения износа при контакте с пулями или физическом воздействии. Широко используется отрядами специального назначения.\n \n%c[d_red]\n\n%c[d_red]ВНИМАНИЕ:%c[ui_gray_2]\n \n%c[default]Сталь является хорошим проводником и, находясь так близко к телу, делает носителя более уязвимым к воздействию электричества. Следует соблюдать осторожность вблизи электрических аномалий и других источников электрической энергии.\n \n
		%c[ui_gray_2]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[ui_gray_2] военное изделие\n
		%c[ui_green] обеспечивает защиту BR6\n
		%c[ui_gray_2] можно носить только одну плиту\n
		%c[ui_red] уменьшить скорость передвижения при экипировке на 10%
		</text>
	</string>
	
</string_table>
